今晚一定要散

好神奇地點解深水埗港島遊行完，手足會分散哂戰力去唔同區做野，但係每次一去到下一個地點已經成班狗等開餐。直到見到銅鑼灣臥狗，答案呼之欲出。以後一定要齊上齊落，如果唔係實係同送頭無分別。

推

已經嚴重被滲透

求下大家share出去快d散，唔想再見到手足送頭，呢場仗我地真係好需要前綫既力量

我無野講

推呀 快d走呀唔該

快d散呀